還我雲爺爺！

阿記今時今日搞成咁 都係反雲既錯！

我係到

唔好賴了

隊隊球迷都叫雲加不要走 偏偏雲加就係比自己友趕走

又飛機

N賓

佢迷雲的...